不如冷靜吓

係咪等於分手

係

下一句就係
我地都係做返朋友好啲

性格不合，但扑野好爽，不如我地做SP

算啦

靜寶寶

好大機會係
我都經歷緊

咁你都認得